當台灣真係同大陸開戰到時台灣呼籲海外華人加入國民軍你會去嗎

你去之後會俾台灣居留權你
我會揀去
因為我知道老美、日本南韓會聯手抗大陸

恐怕唔會俾香港人加入

太多內鬼

要未當過兵既香港人做乜，擋子彈

台灣人指
用選票懲罰台獨份子

台狗關我閪事，企開d啦屌佢老母

台狗都唔好得去邊

唔洗加入國民軍
你係香港發動運動就得

發發發動運動有撚用咩

一係醒港人團結係世界級垃撚圾

一係做兵對付支共政府獨立

你咪撚on9啦
人哋唔鍾意邊個政黨就投對家咋
兩個黨是但一個夠膽投共咩？

有BNO/BC就英British Army做下

就去*

去你老母

香港完全冇希望啦

到時我地係支那人

bno扔撚咗去啦

現代人邊個會想打仗

我去照顧台妹

有人打你 你會唔會話: 我唔想打 我可唔可以投降?

但係海外華人點解要加入國民軍
佢地對台灣應該冇歸屬感喎

用中華民國正溯嘅號召力
同南明用明朝個排頭差唔多
有幾多人仲buy就就另一回事啦，肯定冇五六十年代咁一呼百應架啦
大躍進同文革咁好嘅歷史機會都錯過咗

香港人咁劣質，無論品格同體格都同支那人一樣，點會俾你入國軍啊

你係咪成日FF？ 你肯人地都唔肯啦

香港脫亞入歐, 點解仲要停留響亞洲思維

如果香港義勇軍個牌頭事後幫到香港，咪去囉